
                      Es muy especial, emotiva, contiene muchos temas entrelazados  ...... no es una película común... parece que va a ser lenta pero la realidad es que para nada!! toca el tema de cómo una pareja puede estar junta sin amarse (no divorciada) quizás por el niño cuando la realidad es que éste... crece creyendo que una pareja es = desamor, se hace adulto sin la capacidad de arriesgarse a amar... toca el tema de cómo antes la homosexualidad era tomada erróneamente como una enfermedad... y que, muchos querían ser "normales" confiando en que quizás podían curarse haciendo lo que otros. Trata de cómo un adulto que crece en una familia sin amor, que en vez de divorciarse y darle un ejemplo sano de amor, le dieron la ausencia de un padre y la excentricidad de una madre insatisfecha... Trata.. de que el verdadero amor no tiene edad, sexo, ni condición social... trata de cómo una mascota puede amarte tanto como un hijo y sentirse parte de la familia.
        
            